{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032707",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142548?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김포 Line plus HOTEL"
    },
    "text": "ラインプラスホテルは金浦地域で初めて多彩なカラーを持つビジネスホテルで、お客様にリーズナブルな価格で最高のビジネス環境とサービスを提供しています。 金浦国際空港と仁川国際空港から車で約30分と40分の距離に位置しており、便利な移動が可能です。 近くには金浦彫刻公園、文殊山城、徳浦鎮などの観光地があり、休息と旅行を楽しむことができます。 また、金浦シーサイドCCと江華ターミナルも近くに位置し、利便性を高めました。 宿の中にはイーマートコンビニがあり、身分証明書を持参しないと入室できません。 身分証明書は必須で持参していただく必要があり、これを確認できないと払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラインプラスホテルはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "ラインプラスホテルは金浦地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金浦国際空港からホテルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金浦国際空港からホテルまでの距離は車で約30分です。"
        },
        {
            "question": "仁川国際空港からホテルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "仁川国際空港からホテルまでの距離は車で約40分です。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には金浦彫刻公園、文殊山城、徳浦鎮などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺には何か便利な施設がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には金浦シーサイドCCと江華ターミナルがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような店舗がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはイーマートコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルに宿泊する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "ホテルに宿泊する際には身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、ホテルに入室できますか？",
            "answer": "身分証明書を持っていない場合、ホテルに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書が必要な理由は何ですか？",
            "answer": "身分証明書が必要な理由は、宿泊者の身元確認を行うためです。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "身分証明書を持っていない場合、払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 366
    }
}